勿過度關注懷疑被自殺事件

我知大家都好嬲，亦都覺得好恐怖，不過其實呢啲嘢無可能靠我地係度討論而fc到，除非有人影到班狗棄屍/家屬出黎講。

有人可能會話班狗冇人性，咩都做得出，唔好覺得被自殺唔會發生。就算我地信都好，有200萬人信都好，呢啲未有實質證據嘅嘢都係做唔到國際戰線嘅彈藥。

我地仲有好多已fc嘅核彈未用，點解唔煲大嗰啲做下文宣先？

宜家完全比荃灣浮屍單嘢洗晒版，行動post又推唔郁，我覺得無謂再為左啲fc唔到嘅嘢而討論咁多，集中一個post討論就ok，有真·fc嘅料再開post都未遲

但換個角度
有核陣爆起大家出黎既意欲係會大左

前題係大家要知黎緊日程 所以行動post 都好緊要

push